{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74180&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양비가목펜션"
    },
    "text": "ここは小白山毘盧峰から約20分の距離に位置するペンションで、入室は4時から可能で退室は22時までです。 ペンションの中には水深2~4mのセバッ渓谷があり、涼しい水遊びが楽しめます。 周辺にはトダムサムボン、コス洞窟、マン天下スカイウォークなどの観光地があり、楽しい時間を過ごすことができます。 宿泊客のためにバーベキュー施設も提供しており、炭やグリルはレンタルでご利用いただけます。 バーベキューは午後5時から午後10時までご利用いただけます。 さらに、新規入室の際には現地にて決済いただけます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りや保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 利用施設は紛失や毀損時に利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンション事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は4時から可能で、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはトダムサムボン、コス洞窟、マン天下スカイウォークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはセバッ渓谷という水深2~4mの涼しい水遊びが楽しめる施設があります。また、バーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でできる調理に制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損時には利用者に責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火災危険物質や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのような指示がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "決済方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "新規入室の際には現地にて決済いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 481
    }
}